詩的是日晚餐-「愛心牌『滷』味」

今晚食滷水 正呀
減緊肥都可以食少少掛

我仲未食飯

唔食野唔得架

好多脂肪

是

中間個汁點咩的

點解滷水分左2碟

老水

太多

1碟過夠位

食左d嘛

明，下次影左相先食

滷詩

有時餓得濟就唔記得

大腸

唔好等空肚先食嘢

耳仔

點解

空肚，肚餓先會唔記得影相

咁好難做啊